［孝子］出糧想送部android機比屋企人送咩好

筆直4千左右

Samsung C系列，夠平

oneplus 3t 啦, 唔使俾面我

3t

上代旗艦
例如samsung s7

HTC10
用緊唔錯
3698有交易

我就買小米算

ZenFone 3

htc uu

S7